[推呢句]黑幫來了, 警帶路!!!!!

黑幫來了, 警帶路!!!!!
黑幫來了, 警帶路!!!!!
黑幫來了, 警帶路!!!!!
黑幫來了, 警帶路!!!!!
黑幫來了, 警帶路!!!!!
黑幫來了, 警帶路!!!!!

push

黑社會: SIR 呢邊有後生仔
李SIR: 心領